爐石代打 平絕全港

搵兩餐姐 屌你老母
有意PM IG

爐石代打嚟托柒？
抽多幾十包唔好？

運氣遊戲都要代打

On撚9

有meta deck順住出都要代出？

上傳說第一幾錢？

上R5有幾難？代打on9